<html>
<head>
	<title>Welcome To Website M.C.A</title>
	<link rel="stylesheet" type="text/css"
	media="all" href="style7.css">
</head>
<body>
	<div id="layout">
		<div id="header">
		<img src="header.jpg" class="header">
		</div>
		<div id="menu">
			<ul>
				<li><a href="index7.html">Beranda</a></li>
				<li><a href="profil.html">Tentang Saya</a></li>
				<li><a href="kontak.html">Kontak Kami</a></li>
			</ul>
			</div>
		<div id="runningtext">
		<marquee behavior="scroll" scrollamount="3" onmouseover="this.stop();" onmouseout="this.start();" direction="left">
		 WELCOME TO WEBSITE MUSLIM CYBER ARMY :)
		</marquee>
		</div>
		<div id="sidebar">
		<div class="widged">
		<img src="iklan.gif" class="gambariklan">
		</div>
		<div class="widged">
		<h1 class="judulwidged">Posting Teratas</h1>
		<ul>
			<li> <a href="posting1.html">APA ITU RANSOMWARE ?</a> </li>
			<li> <a href="posting2.html">APA ITU CARDING ?</a> </li>
			<li> <a href="posting3.html">APA ITU SQLI INJECTION ?</a> </li>
		</ul>
		</div>
		</div>
		<div id="isi">
			<div class="isiposting">
				<!--menampilkan gambar-->
				<img src="ransomware.png" class="gambardepan">
				<h2>APA ITU RANSOMWARE ?</h2>
				<h3>Ransomware adalah jenis malware dari kriptovirologi yang mengancam untuk mempublikasikan data korban atau terus menerus memblokir akses ke sana kecuali uang tebusan dibayarkan...<br>
				<a href="posting1.html">
				Baca selengkapnya >>>>>
				</a>
			</div>
			<div class="isiposting">
				<!--menampilkan gambar-->
				<img src="Credit.jpg" class="gambardepan">
				<h2>APA ITU CARDING ?</h2>
				<h3>Carding adalah kejahatan dengan menggunakan teknologi komputer untuk melakukan transaksi dengan menggunakan kartu kredit orang lain sehingga dapat merugikan orang tersebut baik materil maupun non-materil...<br>
				<a href="posting2.html">
				Baca selengkapnya >>>>>
				</a>
			</div>
			<div class="isiposting">
				<!--menampilkan gambar-->
				<img src="SQLI.jpg" class="gambardepan">
				<h2>APA ITU SQLI INJECTION ?</h2>
				<h3>
				SQL Injection adalah salah satu teknik yang menyalahgunakan celah keamanan yang ada di SQL pada lapisan basis data suatu aplikasi. Celah ini terjadi karena input dari user tidak difilter secara benar dan dalam pembuatannya menggunakan form yang salah...<br>
		    <a href="posting3.html">
				Baca selengkapnya >>>>>
				</a>
			</div>
		</div>
		<div id="footer"> &copy 2018, By./Mr.Attack </div>
	</div>
</body>
</html>
